預先宣佈搞銅鑼灣站同天后站嘅人係鬼

邊個搞銅鑼灣站同埋天后站
搞到封站連車都冇得搭嘅真係鬼嚟㗎
雖然港鐵仆街但係連走都冇得走係咪戇撚鳩呀
巴士老連咁遠你點撤退

ON9 黨鐵入面已經有防暴

知唔知天后站依家有冇

啱啱行過有一班狗

你唔搞都會封 唔好on9

鬼你老母，搭黨鐵已經係一個on9決定